讀咗男校11年，你問我答

由小二開始就係男校
完全冇社交
喊出來

用開邊隻潤滑油

巴打點識女

連登仔個個同返男校無分別 唔洗問你

連仔都唔多個，想用都冇得用

都話冇社交

我6年女校 無乜男仔fd

幾歲開始玩汁番梘

始終有分別
我嘅生活係同女係絕緣，除左miss 同老母之，真係識唔到女仔

Me

女點同，後生嘅大把啦

我成日見到廁所有四腳獸

勸巴打你唔好入UST呀
遲啲個post就係15年男校

巴打你好

曾經既男校仔

多唔多基佬，會唔會抽呀sir水

同路人

絲定巴打？

其實都幾多
但係會抽Miss 水，有啲Miss 幾正

我係巴打

每日打幾多次丁？

平時玩咩
Btw 12年女校

一日一次